
## API для nora.in.ua

Все методы API вызываются с помощью GET-запроса по URL http://api.nora.in.ua/*method* и возвращают ответ в формате JSON.

В заголовке X-API-VERSION возвращается версия API.

В случае ошибки, возвращается объект с единственным ключом error, содержащим подробности ошибки.

В каждом успешном запросе содержится объект stats, содержащий время его выполнения.

### Методы:  
/mbo/*Поле*/*строка_поиска*

Возвращает информацию об документе МБУ

Например: [http://api.nora.in.ua/mbo/cityName/Житомир](/mbo/cityName/Житомир)

### Поля:

*   actNumber - номер документа
*   actDate - дата приказа
*   clientName - назнание компании заказчика
*   objectName - название объекта, на который выдан документ
*   cityName - город
*   objectAddress - адрес объекта
*   cadastrNumber - кадастровый номер земли (если указан в МБУ)
*   documentStatus - статус документа
*   Lat - широта расположения объекта в градусах
*   Lon - долгота расположения объекта в градусах
*   urlScan - ссылка на скан документа

### Ограничения и безопасность

Сейчас на API существует ограничение в 1 запрос/сек.  
Все вызовы к API логгируются для отладки и статистики, включая IP-адрес клиента.